銅鑼灣Tiffany&Co 有同事家屬確診左 同team同事都要繼續番工

Tiffany &Co 有員工家屬確診，當日完全冇公佈，店舖進行大消毒就扮内部維修。

同事媽媽確診，店舖經理Liam Yeung 要求所有同team嘅同事繼續番工。仲要出左事之後先有番2放2。

跟住仲要求同事sell客去下個月既event，如果冇客去，個經理Liam Yeung就話而家就算公司拎左保就業計劃，如果員工工作欠佳，包括無數交，公司就會少炒人。

而家疫情都冇人出街，點交數阿大佬。

由佢炒囉
都唔當你係人架啦

內部裝修

推

保就業計劃左都有得炒?

個個月出九千比你都唔想做啦

出九千比你囉或者炒完請pt
咁多人想做pt

唔係最多減人工但唔炒得, 炒咗有得舉報咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

仆街公司 推

計人頭架無話唔比炒人
炒個ft請個pt
出到九千比一個人就得

內部裝修一日攪掂

炒完補番一個人頭咪得囉
好易